冇山狗奧燒照然，反雲仲有咩好講

山狗奧燒有價好賣啦